［轉貼］感謝醫護

一位熱心網友製作了這個圖表，分別顯示了內地人入境數目、武漢肺炎本地確診數目、過去一段日子大事記，希望鼓勵大家、特別是有發聲的醫護人員和社會人士：雖然政府「擴疫」工作依然繼續，充滿語言偽術而毫不make sense，但假如沒有大家的抗爭，可能情況比目前更壞。就算面對再荒謬的政體，我們也要做好本份。

感謝醫護

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

[明益醫護] [代post] 人像畫大折扣 請提供證明